南亞漢元州邨偷奶粉 途人合力追50米按地制服

涉案南亞漢被捕。(曾志恒攝)

深水埗元州邨地下一間個人護理連鎖店，早上11時38分，一名20餘歲南亞漢在店內偷走兩罐奶粉後離開，惟觸動門口的防盜警號，立即拔足逃走。女職員發現追出呼叫，驚動數名熱心途人合力追截，終在50米外近元泰樓對開，將男子截停並且按在地上制服，期間，南亞漢曾將其中一罐奶粉棄掉地上，警方接報到場調查，將其拘捕帶署。據悉，被捕南亞漢持行街紙留港。

南亞仔又加一分
休班警爭氣少少啦 比人扒頭喇

行街紙 收咁多難民做乜

多謝張超雄

屌佢老母 呢啲賤種即刻遣返番去啲狗國啦

阻尻住哂

多多監獄都唔夠啦屌你

多謝假難民之父張超雄

張超雄個女真係慘 老豆搞到佢咁

都係想拎比個女食姐，希望輕判啦

就算係好人, 俾人歧視都唔好怨人, 問下你班好同胞

24601

張超雄又贏

為左罐奶粉追賊

仲以為間舖係自己既腦細
幫李氏打工都咁勇

張超雄議員召喚

張超雄條撚樣潛哂水fb

D 鬚留得幾型...

冇講佢係偷比b食喎

做樣都要啦